沈振盈：熊市睇16,000點

仲有冇人記得？

聽朝就萬跌 沈判你班仆街

下睇 8,500

36000都去緊

師傅 知錯了

又中....
反方向

今日做淡差d又輸

條片幾時拍

我都記得船長切J未找數